F1 2021 愛美利亞-羅曼尼亞站 討論區 6

Formula 1 Pirelli Gran Premio Del Made In Italy E Dell'emilia Romagna 2021

16 Apr 2021 - 18 Apr 2021

FP1 (FRI): 17:00&nbsp;-&nbsp;18:00
FP2 (FRI): 20:30&nbsp;-&nbsp;21:30
FP3 (SAT): 17:00&nbsp;-&nbsp;18:00
Quail (SAT): 20:00&nbsp;-&nbsp;21:00
Race (SUN): 21:00
Full Schedule:

Location: Autodromo Enzo e Dino Ferrari

Tyre Choice:

2021 Season Calendar

2021 Season Driver Lineup

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes) 「平治演藝學院」
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」
W12

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「牛奶仔」
MCL35M

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「黑氣石」「傑青」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「On9con」
A521

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP)
SF21

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「揸波平」「揸波龍爪手」「Mazes🅱️in」「沙皇炸彈」
VF21

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B

圖圖: super drive

無公公同素幫手會上到黎?

我麥

Lando

四萬哥何去何從

ham9

Haters’ gonna hate

未熟未熟

Max

佩唔係好掂如果唔係constructor有得鬥下

仲諗住Lando條紅會頂唔順
今星期真係勁

去垃圾利

做2nd driver 啦
牛奶仔暫時的確比佢好

lando 今個racing week盡顯身價

新轉隊幾個都奶野，睇黎真係無咁快交到功課

轉會第二場排第六算係咁啦

第二場姐…

四萬mola mola

mvp 公公 羅素

Seb Vettel
Turbo -26
下星期賣9你

BLM 又去恭喜牛奶仔

比少少時間佢啦

真係死好命

mega MAX

好彩今場Battas無分

Fantasy有牛奶仔

睇完場車證明f1 係頭兩個車手一班，其餘18個另一班

Checo

Albon: 咪一鳩樣

開到6

My Streamer

下年啦
佢揸蕉第一年都係柒柒下

佢都唔想做第二車手
但又一次比隊友慢

想redbull斷benz纜

條咁既紅無drs都頂左咸4圈

又一次證明咸狗死好運

估下下之圖仲re 唔retire

舊年都係咁
不過架車有差距

下場2 may

真 叫做挑戰到下已經叫勁

咁仲有架車既分別既

Time will tell

保子都未驚

佢應該偷季穩定p5-8有分攞就算

佩粉同秦粉 you may start now

好過上年第一場起步就炒草

但係講真

四萬哥學Kimi玩兩年NASCAR / IndyCar
盡力拎個分冠 / Indy500，返嚟分分鐘大變天可以坐正

我咸下場會打摷大牛
戰勝歸來

They race me so hard

係頭2個車手一班
另外17個係另一班
重有個重揸緊波

都係垃圾

仲要條胎跑多過鹹一圈，真係好勁

咸真係
炒完都可以P2返嚟

架車同鬥心差九皮

車?
保子同Perez都...

幾鍾意牛奶仔 牙叻都唔錯

冇機會返嚟啦一走就

個個都唔戴罩

死鳩哂啦

同莫椰子差不多

唔係checo大牛過左垃平啦

葡萄牙 兩個禮拜後

暫時兩場都好睇
希望下場都一樣好睇

interview 唔使戴 上podium 要戴返

咪一鳩樣

咸

marko又柒

今年兩架火星車應該場場都唔洗睇巡遊

走左好難返黎
佢唔係Kimi Alonso 呢啲世界冠軍殿堂級車手

千古奇冤

已經冇得驚，下年就雞咗佢

屌你咸狗笑到Ighalo咁

佢兩場都out q 隊友wo
同埋佢其實兩場都有分
第一次渣算係咁

x2，但有金牛兩個+PER

好撚嘔心

屌啦星咸狗個樣得戚到

但RB MB既2nd driver 都未去到果皮

19叻咁多圈都過唔到牛奶仔，佢restart後個pace 感覺上仲差過sainz

難為旁邊大廈條友
揮足全場旗
垃利無埋個pod

升素上黎搞鳩鹹狗

保子同素講手未

啱啱去renault個陣頭半季柒左幾場
又炒草又退後撞到魚雷

一定唔會揀同一隊嘅人，攞唔到贏隊友bonus

老實講4萬都算係咁啦
佢不嬲都係穩定攞分嗰啲
得閒執一兩個第三咁樣

diu你咸帶番個口罩啦

連過咁多個， 抵佢威啦

lm

起碼預六站以上先上到手架車

撐得垃利預咗架喎

中過有抗體

佢兩個從來都冇咩粉絲

轉新隊嗰幾個佢已經係最穩陣嗰個

估唔到我麥轉PU都咁快上力

又比死咸9執返個第2

牛奶條紅點可以頂到咁多個圈仲可以封幾次影帝

點同 Kimi係拎完wdc先走去玩rally
佢亦都唔係自願走 係垃利翹起佢
就好似大頭咁 否則你唔係wdc又唔係特別突出 我就覺得走左好難再返f1

痴線佬

諗住角田仔咁有火…又鍾意GAS
換撚咗是但一個算

原來沒有從來都沒有

鬥心真咸自炒果下，換轉其他人食左落沙地擺低架車dnf了

P4P5算係咁
上年Monza全炒

red flag幫佢
屌那星死好命

Gas 從未失望過

咁樣返19分

仲符碌過阿狗

唔撚好再話黑平過車唔掂
睇下咸過得幾過癮

康打世界第一

09年揮到而家 都好撚攰下

2條友做野幫手
好黑暗

不嬲話起碼都五站先

勁過舊年好多啦

有冇樽爆

拉利復興喇

我覺得冇紅旗都好 咸狗都上得返pod

係
人地兩個係世界冠軍級車手
點同

極醜惡

重新起步嗰下，可以畀佢unlap返 已經賺到笑

Perez restart 之後又做咩跌到咁後， 無睇

Spin

出街冇電睇live
圖乜事6 pits

唉又要等兩個禮拜啦

走咗就好難返到嚟

跌咗三位，不過有分都好好

做戲做全套
要鬧埋交
舉中指
可以攞奧斯卡

lando: "oh i think i didn't have any fans"

快撚d搵人去訪問法拉利 快

Carlos表現好好多喎

個sky sports office係咪唔撚識mute左個電話佢

自炒咗，佢唔炒就可以頂到陣鹹

拿拿拿 你地唔好咸狗前咸狗後
係咸爺/咸sir
都唔識尊重既
今場比人地睇下平治部車正常返咋
下場打摷返你地啦

邊個部電話響

好明顯條仆街贏架車，幾個圈都過唔到牛奶仔

我萬

英國人第699 同 700次 podium

屌做乜撚係咁串圖
圖個年炒出去個去邊可以 reverse 返黎 ... 咁樣有得比???

平治藝員訓練班

Kimi同Alonso拎住個世界冠軍
四萬算乜
Lando 鹿 Sainz 氣 成堆後生又有啲料嘅喺度
走咗返唔到嚟架喇

狗屎運
不過已經比上年好
佢上年既運應該咁都可以上埋p1

我覺得今埸P4P5算係咁
係輸比老麥差咗小小野咁

Mola mola

未必呀
咸咁樣返pit再整車點都跌半圈

收埋支俄國旗啦

youtube 咁多人睇佢點會冇

垃利上到podium
不過唔係車手

傻西先比錢聽佢9up

ferrari on pod

呢枝勁架 ching識d野

同埋其實四萬好似年紀同咸狗差唔多
成日都覺得佢好後生

F E R R A R I

係到講晒9氣 咸同圖都係原罪

牛奶

宜家好似唔見有人戴有filter嘅口罩

好似係pit 完出返嚟再紅旗？

計上場定今場呀
鬥左2場個個都係到話新轉會果d冇料到
笑撚死

Italy Ban 左

FIA is control by sir Hamilton

睇精台唔使谷氣

我都覺得算係咁
慘在後面係咸 前面又有個牛奶仔姐
所以我先話難為咗條友

Italy bam jor

造假

細幾年

尋日跑Q已經係咁響

如果佢冇自炒norris就可能p2

主場俾咸狗搞彎哂

點解

唔環保?

仲要果兩個世冠含金量咁高
一個係贏老舒, 一個係贏大頭/咸
冇得比

利申: 4萬fans 好想佢champ到
希望架麥記生性 同埋佢自己生性

笑咗

個獎杯好樣衰

依個場背景成日都有電話響聲？係咪我聽錯

做乜有俄仔國歌?

意大利ban咗，官網全線無得賣

唔係pitlane 啲鐘聲咩

圖都己經細過咸 2 年有多

Lando 比max 顏射

大家都係鳩up下啫

勁爽，鹹蛇上去屌走兩部垃圾成班意粉無J 打

F E R R A R I is on the podium

咸今年36
4萬30-31左右

點解lando 叫牛奶仔

威記F1.9既話 舒仔係F2 mazespin係F3

呢個係最唔似

係狗就係狗架啦，想做返人投過胎囉

I like milk

max對住lando噴，但lando好似無乜反應

當年已經分析咗係頭翼有事突然冇咗downforce

好撚嘈

直路老麥副偈明贏拉利
本身今場又難超車
老麥賭 soft 俾牛奶 restart 一下爆上去等叻叻追戰術好成功

垃利香檳

呢d就真係haters gonna hate啦

有個stream冇啦啦播俄仔國歌

講真，我以前都有睇佢
自從係連登發現原來有F1 post之後已經冇再睇佢live

咁快手

原來咸炒果嘢
咁啱blue flag過緊Russell
Russell呢鋪仆街了

好7

Stroll 真係靜靜地贏，兩場都拎到分

睇天空台賽後訪問同分析

廢圖跟佢學嘢啦

今日好似唔見連登會然Lance.Stroll

等做招牌動作反擊

牛奶仔威威啦

連 Damon Hill 都話咸好好彩

一個咁多頭髮一個甩晒頭髮

拎呢條垃圾白頭佬同我咸sir比?
夠班咩

佢要專心揸車 唔玩電話

今年勁，兩場都精彩
Netflix 迷應該仲未發現真相，仲係覺得好正

咸好似有植過髮

紅旗前整好左啦 入左個10秒pit
不過冇紅旗落後成分幾兩分鐘佢應該追唔到lec nor 同 sai

植髮㗎嘛 咸麥記出道嗰時撚有頭髮咩

頭先紅旗上咗一陣水

收皮啦19叻

咸之前都係植過黎

係呀Russell 逼到咸行條wet line 之後入唔到隻灣

有mazespin救收視驚咩

Horner把聲真係好好聽

Damon心諗我有佢咁好彩就唔止一個world champion la

咪話佢差d攬晒兩部平治出去

屌佢唔係場場都捱到咁多個圈

cam man 入埋鏡

大家都係英國人

Fantasy 好L低分

啱呀
乜撚嘢好好彩
運氣都係實力一部分嚟

嬴得果一屆喺到討論我咸
收皮啦

頭髮的重要性

睇佢幾撚時俾人毒啞

鬼咩 大家都pick 素同保

再唔係佢老竇免費喺俄國播救下收視率

豬死了？

白頭佬之後渣極都渣唔起

第一個圈就spin跟住悶車未死

Troll仔真人上連登有人信

咩料

佢當年對手係老舒

好彩有擺Lando

笑左 仲以為佢果陣剷青

咸狗呢場癲撚到

岩岩臨尾都要spin返轉

而家訪問andreas seidl

佢渣威記wor
火星車黎

Russell同77有冇賽後MMA睇

成埸車要變倒後錦標賽先做到個p1比佢

RACEWEEK POINTS
213

今場TD由4萬轉左做牛奶仔

咁樣攪未來老闆

咁暫時真係好睇嘅
之後就唔知啦

佢當對手除咗94schumi 仲有96年JV

96唔火星啦

最尾個spin點兜

下場扔佢架haas落F2鬥啦

當年

諗諗下，一部平治lap緊佢，一部平治真係同佢鬥緊，公公真係好垃圾

咸狗真係keep 住都咁好運

96贏唔到老舒果d 真係垃圾黎

紅旗益撚哂咸狗

我都是。

過多兩站就摩納哥站，到時就會知有幾趕客

依一場真係睇到咩叫冠軍車手
Ham VS Bot
Max VS Per
同一部車 , 兩個世界
希望Per下場可以改善到

而家訪問toto

真係搞到？

講緊Damon Hill唔係咸狗呀傻仔

大牛都好後悔唔早d搵圖

喂你ham v bot咁撚侮辱嘅

Spin 埋都贏

不了 人工唔夠開飯

炒成咁好難唔紅旗喎ching

牛奶仔幫會員減價

痴撚線公司

Vet要一架車尾下壓勁
出彎加速好既車
今年RB唔岩佢

我都幾肯定唔會
見圖宜家咁

toto 話今站對素評價低咗

四萬merchandise有冇得減

係時候買Danny ric

本身都益 Perez 㗎
點知佢自己決定玩 Rally

訪問素

佢俾人lap 咗一圈都上得返咁堅？

Checo都話只係第二場 未慣架車
保子真係

素應該好快比人放棄 轉投其他車隊算啦

無話個紅旗唔啱
不過條友真係好撚好命

照計對保子評價都會低咗

好耐無見ham sir連續兩場都有犯錯
仲要同場加映ham sir 7pit

自從上次sc自炒我都覺得麻麻地

都已經到底 仲點低

圖今年唔止無速度
仲要閪黑

素粉準備入場

認真問
佢又無水喉
無 Toto support 邊隊會收

冇紅好削啦 佢仲要整車

紅工收佢囉如果韋少走佬去平治

當然la

Bot係走緊正常Racing line
發現Rus上緊既時候都經已比夠位佢過
Rus自己驚/overreacted ,上左草炒車仲坎去打人

佢呢幾年閪黑嘅程度拍得住Kimi係老麥個陣
可能係還返rb個4年

威龍出嚟搞笑
明明上年季尾個勢唔差
依家鬥完兩站得一分

訪問保

冇四萬

要得素嘅俾角田上唔好？

其實Checo成場都揸得幾急 兩個大Mistakes

揸住架黑平咁既成績，讓個位俾人啦，佢成個黑平泰仔咁

經此一役素應該開始多人反

因為黑氣石

有黑氣石+on9con
有1分算係咁，部車又唔係掂

郁手好肉酸喎

俾pit逼害都黑平泰仔

LAT少：超！跟我搵食喇
我食肉你飲湯

睇得出今年RB架車勁左，俾左好大壓力佢。上場佢lead 緊俾max 後追果陣都失誤左次

雖然我撐佢代泰仔
但公平講今場如果泰仔揸到咁
應該變咗灰

公公素素互屌

正嘢

啫係咁
Yuki 已經多分過Rus@Williams
點解有Yuki Gas 秦仔唔要 而要個Rus先

含狗真係永遠都死好命

聽唔切
想問吓問素做咩打公公嗰陣佢講咩？

啲人講到平會放棄russell
屌你咸都今年玩完唔退
咪最多玩多年
無啦啦邊到搵人頂
就算叫max黎
都無理由keep公公條傻鳩呀

checo心理質素唔差
呢場柒咗唔會影響到下場

咁點解咸唔駛還
論火星根本當年 redbull 同對上幾年平治無得比

素問保係唔係想殺死佢哋兩個

上年ocon

泰仔衰左咁多鑊
Checo係第2場啫

叫max黎前題22年黑平仲係火星車

有無素打公公條片睇？

兩個收toto order要紅旗俾ham上返去啫
扮乜鳩嬲呀

max 做乜要轉去benz

都放大左一個問題
上年Perez係Turkish Grand Prix溜冰場
係可以拎到第二
只係輸比Ham
今年轉左RB
濕地佢完全冇信心
可能架車真心係難駕馭

秘訣係成為連登公敵

連登仔越憎你越損你 你個運就越嚟越有

以佢部車既性能佢應該可以做到更多囉 係，今年黑平紅牛架車不分上下，什至紅牛架車勁少少，但黑平對住中遊唔應該咁struggle

Agger

仲要加埋MIA

竟然係咁
佢訪問嗰陣仲係勁嬲

你知我知單眼佬都知佢死好運 不過

Safety car overtake 罰10秒
Restart 幫哂手自己走去剷沙
我撐佢取代泰仔因為覺得佢有料啲
但今場真心垃圾

如果今晚merc俾人nerf到咁max都贏唔到
都已經冇得怪rb俾唔到架冠軍車佢

保子: 收order call 紅旗唔係叫你殺我呀dllm

證明上年benz勁到ham sir完全無壓力

好運就梗，但鬥心都好強佢係沙地出番黎果下，我真心覺得俾著保子就泊低左架車走人

公公傻鳩?
全圍場除左wdc之外佢就最最最有用
守車擋車讓車teamwork 全部野公公做得最好
19位車手都無咁好

當年真係算火星咩

咁perez都揸左粉咁多年
Rb第一年
好難咁比既

巴打你走先呢度我幫你頂住

屌轉睇平治真係好痴線 ... 要咁多不利因素加埋佢先僅敗

隻力架不嬲好撚唔輸得
又好撚小氣

今場好睇
四萬最尾都頂到兒子

其實佢上年都已經有咁嘅情況
火雞無限spin monza比norris頂死 巴林第二場又係跌落中遊過唔返車
只係一黎仲未到泰咁柒二黎benz咸一個夠做先冇咩人有理佢

2007吊走都要揸返

個時左面個排位都打埋 HAM Out出黎

保子右chok
russell overreacted
但唔覺得russell有問題
大直路DRS overtake緊你點估到你右移呀

上幾年RB架車成日自爆dnf，黑平俾個位佢真係會去。但今年架車咁勁好難講啦

屌,唔係點解會話平治火星車
我重記得18年 英國站我話咸追到上去p2算正常
又係比人屌鳩我

Sainz訪問都不忘讚下Lando

我feel到反咸嘅勢力正在減退

真愛嚟

Netflix唔係話佢哋不和咩

自己搞引擎 大/細牛又唔用佢
鬼夠數據

S4 睇下點兜

呢到所有人愛咸力，反咸嘅走開

世仇嚟
讚人哋係想捧高人再跌死佢

一個冇鬥心要贏車嘅司機咪可以放棄尊嚴做哂呢啲嘢囉

邊有
佢手車係不嬲都好撚癲
係份人閪 狗屎運
憎佢還憎佢
佢勁還佢勁

唔係大直路黎
睇下Hamilton Pole Lap
14秒開始睇
留意18~22秒既Racing line
Bot係行緊Racing line

少左人反咸，咁ham sir會唔會出事

覺得55波瓜，下隻係左彎，夠經驗嘅車手可能會預公公右移。racing incident 好難話邊個岩邊個錯

琴日過底撐咸

成件事russell最錯係出手囉
唔出手應該可以攞哂光環

TOTO係天空台訪問都話係5050

我覺得唔算，所以好多人話圖廢車勁我好唔認同
最慘佢帶唔到拉利冠去平反
睇下佢同 AM 可以行幾遠

連登F1台就係全球最大迷咸黨

邊個敢反咸

Welcome

真係好撚sweet

Hehe

Gentlemanwhiskey
28 minutes ago
Netflix to blur the hand to look like an f you

連登首席撐咸大隊長紅豆巴

我地港英係咪應該支持番祖國騎士咸蛇呢

Can’t wait for Netflix to photoshop Bottas’ middle finger into Carlos’ hand

差啲就有湯派

屌岩岩入黎果陣就話啫
上年到今年
下下都44 33 77
今年公公都32
我就唔睇好平會keep公公喇

TOTO都冇死係50/50

俾d時間先啦
不過佢真係好黑仔

呢度都開左三頁香檳之後望一望 屌佢出番黎，仲要倒車倒左成分鐘都仲有頭十仲有分

我咸有救喇

點都會支持佢既，無論佢渣成點

天空台分析緊個意外

真係冇得講
咁都仲救得返架車出嚟
反咸呢啲位都冇得唔佩服

利申：反咸

每個比法拉利逼害過都仲企得起返身嘅車手
都係人中之龍黎 我都想佢am第二春

CR7 小花咁

不能同意更多
唔鍾意佢份人 私心唔想佢贏
但佢手車勁係事實
理性

佢係話唔係5050 可能係6040

toto講羅素嗰段係笑住咁講
邊忽減分

繼續反sir ham
但碎石堆 1cm 1cm咁回出嚟
呢啲鬥心唔係個個都有
佢手車同鬥志毋容置疑
但會繼續反佢
反佢fashion taste 反佢扮曬嘢咁

Me too
我都好反咸
但今場真心睇到咩係7WC
好多人可能放棄左 / 出唔返黎
但佢可以好冷靜
仲要有運

我應該講清楚少少

simon 本身條問題係問toto覺得想俾素揸benz 多啲定係想俾佢揸renault clio 多啲
toto 答本來較傾向benz, 但經過今場之後有少少向clio 嗰邊移

有咩意思自己諗

佢淨係話要好長時間做檢討

Fashion

我最支持咸隻狗Roscoe

佢講笑既

閪黑成咁佢再快都無用

叻比sainz咬住
點搞呀 比個新黎既2nd driver追咁貼

支持咸狗

圖真心要一架岩佢既車
要尾下壓勁 , 重視出灣加速
今年AM做唔到

成個grid我最想睇佢兩個multi 21
Multi 1655 please

Some snippets from George Russell's interview from Sky F1 👀

"I asked him [Bottas] if he was trying to kill us both."

"Perhaps if it was another driver he wouldn’t have done that."

He also accused Bottas of performing a "tactical" defence like the "Verstappen move". #F1

下季都應該公公 羅素2揀1喇

唔keep公公都唔代表一定要Russell
Benz個位大把車手想要
佢地想嘅話 要邊個都得

我直頭想做Roscoe，人地有paddock pass

快又點
咪又係跑Q比人擋
起步前壞Brake
起步之後壞Gear Box

老狐狸，唔駛估佢點諗啦
成件事都係睇公公黎緊去到季中有幾唔爭氣。幫唔到黑平保住個WCC就換硬，要換就無幾多個俾toto選，除非on9con大爆發

Hamilton is blessed

Anderson 俾 sainz 同 Ric 睇片
佢話你係車入面唔會知個架車想偏幾右
因為個視角唔同 T cam 係上面睇落去
但 Russell 開晒 drs 加 slipstream 佢冇得唔去

唔太信佢係講笑

總結sky 幾個嘅講法係其實觀點與角度
係有個gentlemen agrement 講唔應該咁樣閂門靠右少少嚇你
但係唔知公公有冇睇鏡知道素係後邊上緊嚟
同埋最後公公最後有向返左 唔會係有心要攬炒

俾埋Benz你就揸好唔好？諸多藉口！

平一定keep公公
公公呢種車手好難搵

07年血的教訓
你估佢唔醒水?

咁乾線得一條 Bot去行都好合理ge
素激到癲左咁又有d誇 但咁難有攞分機會都明嘅

其實素都幾悲堂堂F3 F2冠軍明日之星但編入威記，捱幾年見住同屆啲老友有得上中游甚至上pod，自己就永遠包尾，到上年巴林終於等到機會證明自己，點知又柒pit輸埋，今次忍唔到手搞到連Toto都開始對佢動搖

宇宙第一第二車手

不過佢係話都唔知邊個60邊個40，其實姐係5050

去到呢個point
我會覺得已經要考慮WCC個問題

btw 曼聯做乜柒

我睇其實都係睇 keep 唔 keep 到 WCC
真係輸咗嘅正常都要搵佢祭旗

China GP

今年AM係有問題
波箱唔夾係一件
然後底盤都有問題
不過我覺得呢2站都係搵圖做testing多d
好多時都係搵佢試野

可能佢最後都係9堡嘅level
一樣第一年玩gp2/f2 就拎冠軍 但f1生涯卻好平淡

但我同你講, 呢一招真係好多人都用
除左kimi唔會咁之外
19位車手都係會咁

我覺得係講笑
始終佢地炒車搞到mercedes少咗攞分機會，佢點都要講類似嘅野
唔通炒完會令佢更想帶Russell黎咩
咁嘅話77肯定反面

以checo呢兩站黎睇
公公個位定過枱油

今日呢鋪一嘢搞尻2個Benz車手
撞撚完公公仲去打佢個頭
跟住仲出個post暗屌公公

人柒 做人又無PR 好難唔動搖

嚇就梗㗎啦
但DRS呢下玩就毒毒地
唔知公公算唔算硬返次

冇背景底下仲留到喺F1 未算係咁, 你睇下近十年嘅F2/GP2 冠軍有幾多個仲留到

Senna schumie max etc.

搵佢第一個換黃已經睇得出搵佢做白老鼠

睇定啲啦
宜家講公公out太早
紅牛同benz大家好似一人讓一隻手咁

其實講真呀,佢都唔係100%升平治架嘛
點都要為自己儲cv既
但呢下5050 係真係影響左既

佢贏過牛奶仔呢點就夠啦

好老實講，唔計攬炒，公公一開始都唔應該係同羅素鬥車啊嘛，點會去到P10根本大家都有眼睇成站公公嘅垃圾表現

你地究竟唔識英文定睇錯台
toto 擺明 PR language
不如問下點解架 Williams 可以過 Mercedes 啦

Feisty

個agreement 就係
No sudden move under DRS
至於點先算sudden

羅素咁樣講野

可唔可以乞個麥記會然巴打買Merch

用都咪撚咁柒呀
早啲閂門咪焗 Russell 用內線濕地囉
你睇 Norris 就知，個閂門動作一早未到 pit exit 就做，叫你咸咪撚黎

希望真係咁
始終要放眼既係起碼下年大改先有機偷少少雞
不過要贏平治 redbull 難度太大 ... 衰啲講拉利都未必過到 ...

19max做左好多次啦
咪又係咁
根本係f1 過到就英雄
過唔到就狗熊
唔會睇邊個錯定唔錯

我覺得Toto撞車果度到無乜嘢
一落車埋去挑機咁款
Benz呢啲最care Brand image

話就話做車手要有火 但落車就要收埋啦

真心唔知有心定無意
timing 夾到咁

講呢句得罪好多人

"Come on Vatteri!”

諗真啲，今年兩架車不相伯仲，黎緊都係佢地兩個輪住p1,2 咬住，WDC最後可能就係鬥邊個無失誤無DNF

當場場輪流p1,2，一次p1 lead 6分，一場dnf就輸番3，4場優勢出黎

諗到呢度就覺得今年會好好睇

柒頭冇睇鏡啦
奶左野最後個下咪擺少少左俾人覺得我俾晒位佢架啦
我唔覺得公公有心撞但佢真係冇留神

點解我今日唔得閒睇F1先發生咁多野

想知checo真係繼續揸唔掂
重要關頭大牛會唔會為左爭冠認衰仔搵返氣上黎

嘩，明落鳩公公面雖然真係事實

佢係咁先
下年Benz個位涷過水

Rbr reliability this yr...

可唔可以keep住場場都忙

根本呢招叫"Versteppen move"

由處世為人嚟講
Russell係真係睇得出係缺乏社會經濟

個人嚟睇
我覺得佢冇嘢錯
年少氣盛係應該 咁先有睇頭

但由一個公司嚟睇
俾面保子 其實係俾面太陽神
俾面太陽神 即係俾面Petronas AMG F1同埋Toto
同樣道理
你唔俾面保子 咁保子上面嘅人想保你都未必保到

呢下唔係想講邊個是邊個非
只係講point up公司係有自己嘅一套code of rules
而V6 era嘅車手唔多唔少都只係公司嘅一員

*point out

呢一兩年好咗啦
佢出道嗰陣時睇到眼冤

啱同錯都唔講得呢句
就算心諗緊呢樣野都唔可以講
尤其係你下年有機會去Mercedes
咁樣叫Toto點做，呢一刻肯定係幫Bottas
睇下Gasly宜家幾勁都上唔返RB就知
所以話Russell後生仔講野太衝動啦

呢d情況 10個11個車手都係覺得自己無錯架啦
不過素講既野 有d難落台囉
講到公公應該由佢過咁款

我係氣/秦就睬佢都有味, 見過鬼仲唔怕黑咩, 仲上返嚟受靶

冇錢又咁串
真係好大機會凍過水 玩吱吱吱同雲當 de Vries一齊玩算

喂
公公差啲搞到無命呀
冇 Halo 佢死撚左啦
Russell 都成兩百 K 隊牆
唔係唔嬲呀嗎

我覺得咁講係個警告

Rus 實力在77之上 77知 toto知 素自己都知

但係你證明自己實力之餘要顧住全局/大佬面子

唔係佢有權唔比你上來

佢作為新世代重有價值既
ham, vet, alo, kimi 退左都成4個位
F2都無咩邊個特別有料
然後checo,Ric都咁上下年紀
ocon呢d準備比人叮走
最多都係無平治渣,但會有班落既

氣今日最後唔爭氣

放你個心啦
成個場後生個班又係 Mercedes 系得佢壓到場

學阿木老豆話

你個仔揸架 Williams 過人地 Mercedes 喎

我覺得素嬲係
覺得佢late move,搞到大家攬炒
同埋暗啞底覺得
屌你渣平治架喎,我渣威記都追到你 你廢唔廢呀?
重要咁樣陰9我

咁講啦,平治7連霸之後
佢地而家係想點樣將平治呢支車隊再提高商業價值
老實講,咸爺今年贏到
下年都會繼續續咸,
你羅素等得幾多年?
有其他隊出offer 咁你跳唔跳?

係

Aloson其實同咸喺07年隊內都鬥到火屎咁
但係好多嘢都係入咗房門 大家靜靜傾

就算邊個報串邊個玩迫害都好
喺鏡頭面出大家都係和和氣氣大方得體

Russell拍頭嗰下俾鏡頭影到已經對車隊造成好多潛在影響

心入面肯定係後面果句
外人見到Williams趴Benz頭都覺得係恥辱
仲要睇慢鏡公公舉中指之後 russell先拍落去
Russell條氣肯定更唔順

唉 太衝動了 咁樣比佢上到去平治都只會比咸狗撚到喊

真係諗起Gasly幾有料都返唔到RB嘅原因
就係得罪曬RB入面嘅人
宜家Russell仲要做埋出面
我係Benz嘅人都會睇你唔順眼

Russell今次真係有d衝動

幾時得罪曬

每次見到d車手屌黎屌去 都會諗起jb曾經講過
Either you suck it up, do your job and enjoy it, or you’re Kimi Raikkonen

屈咗係隊垃圾隊咁耐 唔通真係韜光養晦咩
忍到臨界點就會爆啦
角田去一隊係有能力得分中遊隊點同威記呢隊同haas 爭包尾嘅比

咩真相

珍
kimi唔單止係車手
重係一種態度

平治sure win

Russell個情況可能仲嚴重啲
要睇呢幾日件事點發酵

Gasly起碼都係紅牛自己閉門打仔
街外人睇唔到槍頭引住邊個

宜家Gasly拎咗分冠 AT又有力一爭上遊
如果Gasly喺未來比賽幫到韋少 就真係話翻身就翻身

Russell唔係平治廠隊
出咗事又對住媒體多書特書
佢真係要明白佢個位本身就好尷尬

證明上年係Ric 勁，唔關車事

好似北韓報體育咁

咁搞法會唔會到lando上位過平治

其實同一架車
俾人lap係好肉酸
先唔講佢同羅素個下有無問題
但你諗下你揸架黑平同架藍平羅素鬥車....

老麥唔會放人啦
未來基石黎
同埋重有Max係度
平治要揀車手 真係好似水圍d女咁
企係度比平治揀

靠Ocon就死得
黑氣石本身夠黑 車又未揸慣

佢決定轉隊點睇都係正確
預視到部車唔掂，隊友就更唔洗講
今年黎到老麥，再用幾站熟左部車之後
真係不得了

Zak brown當佢半個仔咁對待
老麥部車呢幾年發展又唔差
我諗佢唔會咁25嘅

佢淨係憑住上年sakhir gp既表現 都已經一定搵到車隊肯簽佢

痴線
大影響得過 Alonso 特登慢出車唔俾咸做圈

證明當年紅牛屌雷諾副偈唔掂係屌得啱

除左平治有邊個滿足到佢要求
改例之後 am直情食埋屎
大牛架野又得一個識玩

喂講好左唔再講架嘛

有上次轉隊經驗，佢好明白新車要習慣下，
今次部車夠穩定，希望4萬快d有得玩nascar

上年renault副偈都穩定左好多
我覺得似係部車既aero問題

其實又冇得咁比

你要知道Kimi當時Sauber入McLaren係壓住同期Nick Heidfeld咁入去
故事講就講話係當時佢前輩Mika以自己McLaren個位做保薦

本身Kimi係打算去Ferrari做二號車手陪舒密加跑
一個轉身就去到McLaren頂Mika個位做一哥

佢好運係其一
有Mika同老舒照住佢 同埋 遇到Nick Heifield呢啲肯公平競爭嘅前輩 都係一個因素

其實睇kimi個onboard
我諗公公係諗唔到羅素會係隔離
當佢諗住扭右轉左灣果震
發現素係度,就即刻扭返左
不過果時素都失控左

果陣lando未上f1 仲鬥緊f2
toto已經問過老麥lando放唔放
zak講明除非佢比人炒
否則冇可能放lando走

kimi 好似係當年mika薦佢入
然後07年又好似係老舒薦佢
同期Nick Heidfeld 對比kimi好似真係廢左d

明明老豆力量都買咗好多平治野
點解都係差咁遠

齋睇今場既話起碼叫跟到四萬

Kimi其實點同老舒咁friend
before佢地part之前係咪有咩淵源

其實你地驚乜
講到屌兩句就上唔到benz
呢啲咁minor嘅嘢都唔影響啦

lando今站,堅有料
應該去既時候無心急,
等到安全先爬你頭
同埋咸咬佢尾果震 佢pacing都因為咸而快左
都交到貨,頂住咸幾個圈

其實今日成場都無咩機會take到4萬既鏡頭
除左佢無咩過人同比人過之外
另一樣野就係反應到佢無咩失誤
新haas孖寶，公公同素，兒子，角田，叻辛斯，per
以至去到咸同max
全部都有過失誤

但係4萬係轉隊渣部新車
係落雨咁既環境都無失誤(我記憶上)
我對佢之後真係好有期望

今年假假地floor要全新整過
Floor作為全部車嘅downforce來源 無得抄benz 係咁啦

老豆力量係用20年既零件
但今年cut下壓力
變相好多件唔岩用
隔硬用就表現唔掂

你擔心素之後交唔到貨扣分上唔到好過啦，佢上平定過抬油

素講嘢太絕係真嘅
上年先幫秦鬧大牛無support 佢俾人話返轉頭
到今次大大聲喺記者面前批評自己老細嘅人
就算保子嗰下有幾錯都好佢一嚟就車就手落保子個頭到，呢樣已經係negative pr, 見上面啲回應就知
睇得出佢份人言行上有啲衝動，但好彩未去到無得救嘅程度嘅

講起Heidfeld
你講得好中，佢係肯公平競爭嘅人
我睇佢而家d訪問
佢其實仲覺得自己當年係比Kimi更有資格坐個個位
但都尊重車隊決定，同真心wish Kimi可以更上一層
甚至到Kimi回歸alfa佢都有祝佢
你真係聽得出佢係好sincere
但佢自己都笑住咁講呢種性格係f1係好蝕底

老舒不嬲都係好願意帶新人既
果時kimi既風格真係別樹一格
真係 快
同埋可能kimi個style掛
你又真係好難憎kimi呢種人

咪係

唔係屌咁多位巴打
但唔使睇得咁大
呢件事情唔會對佢個promotion有太大impact

冇記錯紅牛都好似有問過價

有冇人有睇sky post race analysis 搵咗幾個車手睇下炒車段片同toto 點講

今場四萬係穩 但佢個pace同lando差好遠下
佢應該要d時間pick up返

好似冇
Kimi個阿爸係好似揸的士 佢本身唔係車圈世家

但係可能真係性格討好 同埋 嗰時玩賽車就真係賽車 唔搞政治
就算Nick Heidfeld都當Kimi係自己細佬咁

佢最精彩個樣冇咩人留意
係 drs detection point 前俾叻入一秒內
叻有 drs 就可以頂咸但又要顧防守
咁拎個第三

但Kimi個陣覺得老舒好撚煩
好似反叛期嫌老豆老母煩咁

我淨係覺得佢好撚慘

係呀，本身佢有權拉開少少

個pace有部分係本身要養條紅胎
本身兩部垃利點都追佢唔到佢冇需要快
DRS過唔到就乜都得
臨尾守咸嗰幾圈真係好正

佢今場雖然最後P3
但係表現值得攞DOTD
申利唔記得投

另一樣勁既係老麥真係換哂2部做紅
點估到條呔咁都無收皮
計得咁準

Bottas 舉中指先架喎！

所以我話
Kimi同Russell真係冇得直接嚟比較

一嚟時代已經唔同
以前人同人可能講個心已經夠

二嚟Kimi嗰時可能一步登頂
背後都有Nick Heidfeld呢啲同期隊友默默支持嘅credit
只係觀眾見到嘅只有Kimi Räikkönen being 2007 world champion

吓？落車即刻行埋去唔通講對唔住咩

Youtube Russell炒公公條片
Comment個個都話Williams趴到Benz頭係恥辱

我都睇到

明顯錯果d真係會

氣都衰依樣
有時真係唔好多口
隨非冇你唔得

對返公公舉中指咪算囉 做乜郁手拍鳩佢個頭

最衝動係post race interview 話哂toto都係你老細
比返少少薄面佢啦

炒車嗰陣
kimi後面係咪舒仔嚟

冇錯，仲有Ron Dennis
雖然好多人屌佢，但我覺得Ron個陣真係Kimi伯樂黎
Kimi個career path係幾一帆風順
唔係講佢幾多場DNF，係佢一路遇到d人都算係咁
直至2009年
以前f1呢種氣氛真係好好

宜家係上游就講實力
一去到中下游就講錢
而佢係無
所以我唔會咁老定佢一定有班落

其實我諗佢都有鬥心既...或者係岩岩Join平治個時
但其實經好快就知道自己實力去到邊
有時呢啲天份再加實力
你無就係無

我相信佢都係一個好努力既車手
但努力係頂級運動員黎講係唔夠
講努力咸都好努力架我相信
但人地就係高你一班
就係可能差天份加埋你唔夠努力

好多車手跑十年都無分站冠軍
無一架有實力既賽車
公公有咁既際遇
可以有機會揸平治已經好過好多人
都唔識把握或者把握唔到怪得邊個

咁你又諗下wor
mika之後既老麥
都係得kimi撐場

我覺得佢係覺得自己死過翻生好嬲
走去個想殺佢嘅人身邊屌佢仲要俾人舉中指
係更加嬲
都明白當場係好難控制情緒

但之後講嘅嘢可以收吓口

平日覺得佢啲PR都幾好
英國人 好似咸狗咁都好門面
都幾驚訝佢今日咁真性情

Btw我其實唔係想比較Kimi同Russell種態度
只係純粹諗起JB咁形容過Kimi

咁佢地講咩 無人知， 之後bottas 就舉中指 Russel 先郁佢個頭
利申支持Russel 一架威記都過到你 黑平 自己羞唔羞家？
我懷疑根本team order 保ham 如果唔係佢邊有 p2真係 平治場場sure win

直頭搵隆捐啦
但無計啦 人地 最強第二車手 交晒貨有突

我記得好耐之前聽過一個人講
話以前好多人都覺得自己stop到老舒
不過一同老舒做左隊友之後
個個都自動自覺做阿二幫老舒手
再唔係就自動收皮
佢地好清楚自己夠唔夠抽
公公都係幫自己利益最大化

點收貨

上游真係無位
Mercedes係唯一可能 要睇下之後點發展
RB 法拉利唔會搵佢
麥記Norris 四萬唔見得佢走

我地以為77同Russell嬲豬
可能人地已經係motorhome乾緊杯: for netflix🍻

耀清好耐冇係利區見到你
係咪咩事令你唔想返

其實好柒
公公喺場上見到羅素
仲要唔係有咩事喎
尋日排位冇落雨都咁後起步
要怪就怪自己

yea

公公做2nd真係無得輸既
聽教聽話
基本野算係做盡
有咩事唔順氣既關埋門先講

圖圖講漏口講佢係一個好wingman唔係無原因

yes

呢樣真係好勁
靠呢招頂多咗2個圈
到佢要同咸狗片時都頂咗幾個圈最後先輸drs

古達叔叫 ok 啦

咁你睇下有幾多個有錢又有實力？
中下游隊配搭都係一個有錢+一個有實力

上年將咸同保子既WDC分單獨當一隊車黎計，夠拎WCC第1，2

雖然話部威記車有改善，但唔應該同部黑平有得鬥先係。明明部車一樣，咸狗跌咗個IWC都刷紫圈開返車就party mode，你開場就開極都開唔到軚，怪得邊個

都明佢炒完個下有情緒好正常
所以話最衝動係post race interview
好似今日真係第一次見佢咁火爆

嘩
講到出口

人設崩晒

如果checo爭氣啲
車隊榜已經上咗榜首

19max用咗幾耐先砌得返呢個形象

先第二場姐

之前打皇先入完利區可能ching見唔到

兩位啱啱掉轉

喂youtube堡唔係唔整返集分析呢單野下嘛

大家覺得
如果紅旗restart
max同咸交換位置
max有冇機做得番P2 + Fastest Lap

希望兩隻牛一齊上台

我fantasy都上榜首

kimi: 阿仔 睇好啦 唔好學啊 人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

如果我冇記錯，好似係Ros

其實排位做到野架啦
唔係排贏Max
拎左條Dirty Line
起步 Max 未必過到 Ham

Max 今場都Spin過 爭d賴野
Rb架車濕地 應該好難渣
下場加油 幫手搞下Ham

但條傻氣上年真係對住鏡頭好想上返RB咁
又ready又盛

唔知佢真心咁傻定PR啦

寧捨有說服力

不要再說了
連登隊保子+羅素攬炒負分(100分)
faye隊就羅素+latifi雙雙退賽負分(75分)
冇參加聯賽果隊176分

羅素+latifi
兩架威記都入隊咁勇

擺左啲咩
搞到要用咁平既人

我俾素搞到扣11分用完MD今場都係得263分

咸+黑平+羅素+細舒+角田+latifi
咸+黑平呢part已經接近7成cost

Btw想做伸手黨
我冇睇過Netflix個幾季documentary
有冇巴打可以講比我聽套野有冇講下Kimi Vet Alo個d v10 v8年代老屎忽恩怨情仇
定淨係focus係新一代d車手？

依家佢係反牛大隊長嚟

無，第一季講18年下一季講下一年，如此類推

角田fantasy 苦主揮手區
好彩TD 係放我Lando

kimi得3秒鏡頭
alonso冇出過
廢圖一集講佢老屎忽阻住19叻上位
一集講佢今季加盟AM 上季經常單打垃利pr呀姐
主要講車隊多 車手得四萬 辛斯係多啲鏡頭

我都有角田
TD係叻

無睇到場車 但係見到羅素同保子鬧交段片 想問邊個大責任啲？

50 50

perez TD

連登個聯賽
巴林站完咗我係前30名
但完咗意大利製造站
我跌到就嚟第200名

F1除左實力仲要玩政治遊戲
素今次搞到D記者問Toto「諗住點拆呢壇野？」已經令Toto好無面
素咁既政治手腕比佢上到Benz有排煩啦

Thanks巴打
即係賽季behind the scene咁
因為我有時見到d trailer，嘩屌d drama好似仲勁過keeping up with the kardashians班八婆好似變咗套戲咁可能我記錯

講返Bot同Rus撞車
有幾個Point好想講清楚

1.Bot late move
先了解Racing line
可以睇Ham Pole Lap Racing line

再對比返Rus crash既Cam

可以睇到依一段唔係部份人口中既大直路
可以算係一個好長既S灣
Bot係行緊Racing line

2.Bot冇留足夠既位置?

可以睇返
一定夠
睇下唔同既過車

第10同2

第5
好多仲close / Wheel to Whell

當然依個意外兩方面都有負責
Bot一開始應該唔知Rus係後面/比想像中上得快
到佢發現都經已比足夠既位
Rus比人好似夾一夾overreact左
自己上左草
Bot如果早D知道
應該會好似Nor防拉利/Ham一樣

但賽車
應該係前車諗點樣可以令後車過得開心又舒服又安全
定係後車自己諗下自己點可以你安全情況下過車?

Rus係差D火侯

Thanks巴打

好想Gasly攞多次第一

唔知點解FB Youtube comment都話100% Russell錯

咪係 你揸架威記都攞唔到咩分同成績架啦 咁搏做乜撚

完場而家睇左幾次replay 我都係覺得係racing incident

Comment 我話100%bottas錯都得

如果車手係咁諗咁鬥嚟做乜

講緊一面倒話russell錯

你估個個都係Mazespin咁，hea揸都spin咩

另一個角度當成自己係素咁諗，前面係架黑平仲有機會過佢，你上唔上?
我係素點都賭一鋪

車手係要有火嫁啦 個個落到場都想拎冠軍
無火我落去樓下睇阿婆晨運唔撚好

唔記得嗰度係咪drs區
不過佢今場都有機會拎分
唔理係咪黑平有機會過當中一定過

係
佢就係有drs 所以先有咁多overspeed

其實drs又就轉彎應該點做
前車係咪唔應該突然改變方向？
但又就轉彎啵
公公傾向右都係條racing line

不過素最後訪問真係食左誠實豆沙包 講埋d唔應該係由佢講既真話岀黎
佢最多應該係等或者引導人哋講岀黎
你用架咁既垃圾 可以有機會過到架黑平 你係咪有病呀？

出咗了
Racing incident

講真預咗
不過車迷同車隊內部唔一定咁睇
尤其係炒車後成件事發酵到咁

鬥大膽late brake
公公傾右果下有冇機會當成不正當都可以諗下

最後: 而家d車小巴咁大架，去舊賽道度跑就好似跑車落kart仔場跑，邊有咁多位過車

可能羅素收吓口會多啲人幫佢

外國好多人話係100%素錯
始終都覺得唔係5050
素真係輸咗民意

咁係輸PR
不過素拍公公個頭又係多手

FIAR report line:

Point:
1. Car 77 maintained his line throughout the incident along the right hand side of the dry line, leaving at least a full car’s width to the right at all times.
Bot有留夠位

2.He moved to pass on the
right. As the cars approached the kink of turn 1, the gap between them and the right hand side of the track decreased. At no time did either car manoeuvre erratically.
Bot冇閘

3.The track appeared to be not especially wet through turn 1 but at the point of closest approach to the right hand side of the track, the right hand side tyres of Car 63 hit an especially damp patch and the car snap yawed, bearing in mind that the car had low downforce in the rear with the DRS open.
Rus未上草就因為地下濕加DRS開左 , 少左下壓力就開始lost control

就係呢一吓都好多人幫公公

逼害新手段

RUS 只係go for a gap that exist姐，希望保子同toto 唔好放件事係心內

佢都冇錢又咁後生，唔搏點上一隊，
本來素揸部f2 都想去超火星車已經好直得讚
希望Toto都係咁念

我記得紅旗就完未出車之前叻好似係部車上面屌緊d唔知咩野
屌完人然後比人cut線

we will let you know talk to you later

我後尾聽返先知係耳機出咗問題 叻可以聽到車隊講野 但不能同車隊溝通

又磨平胎

RUS係訪問講左咩呀？
係屌公公定平治呀？

個 report 基本上係寫到公公100 Rus 0
我係覺得公公陰濕想打合法矛波
點知 Rus lost control 變真攬炒

F1 2021 愛美利亞-羅曼尼亞站 討論區 6

好同意

好同意 x2

Kimi係咪因為restart infringement 要比人罰30秒

Track Position Chart

Race Result

Tyre Stats and Records

Fastest Lap

威記都幾慘，由有分有錢落袋變到得返兩架爛車要整

MazeSpin 今場同火星車公公睇齊

跑咗廿幾圈 開始變乾 正常

Alfa Romeo’s Kimi Raikkonen has been demoted from ninth and out of the points having received a 30-second time penalty for an infringement during the Emilia Romagna Grand Prix, promoting Fernando Alonso to P10, who scores the first point of his F1 comeback.

Kimi

Stroll 都跌咗一個位，出界超車

冇 唔係人技術唔得 喺架車應該頂唔順

honda車化學咁多

For what

Ching綜合分析

我覺得最盡P2

本來我都覺得素幾勁，遲早有得接班，但今日睇到佢啲態度咁樣，都有小小反感

博到梗係乜都得啦

問題而家博唔到仲要輸形象

段訪問最大鑊
如果出黎話自己一時衝動拍頭盔 應該該好少事

佢嗰tr勁似ticktum

有冇人依家睇indycar?

求指教 想知多啲點解kimi俾人罰30秒

Imola賽道窄L到大部分地方side by side都好危險 咸狗起步T1想side by side一齊入點知成部車彈起。賽道設計幾時先肯放棄用Chicane

第一日睇賽車？根本大部分情況炒完車都係握個手道歉拍下
膊頭關心下對方，係間中先出現火爆場面

toto會上心嘅應該係russell出事後啲反應

Emm...

r/formuladank 好多笑料

FFmode
其實
保子係咪上年sakir gp私底下對素素做過啲咩

可以做過啲咩? 雞姦佢屎忽窿?

Sir Ham: Too young, kid.

當年巴塞咸狗剷草攬炒ros咪又係差唔多

Grosjean P10, top rookie

証明之前副偈有幾廢

monza過車得直路尾一個位，未睇得出

唔係standing start已經好好。standing start 分分鐘真係俾佢p1埋

做乜9 雖然佢係公公je, 但係車手都想個位有幾高得幾高架啦

佢揸得多廢車
恨攞分恨到傻左

撐素素

紅點係咩意思

係 不過應該無d人講到會影響之後入平治咁誇張
個訪問toto講笑式屌下其實好正常 始終都攬炒左佢架車
不過後生仔一定都會衝動 咩車手以前都有呢d嘢
素上年揸黑平表現咁好 遲d咸退唔搵佢仲可以搵邊個呀 唔通奧干咩

望住Lance Stroll我仲諗緊點解支咪咁矮
點知原來

炒車嗰到我個人覺得係50 50
雖然聽羅素講嘢都會明佢嗰種心情
但賽後講咩其實都唔太會改變個結果
佢咁講嘢真係太直接
希望佢以後可以成熟啲 唔好再咁衝動

攞咗氣

AT戰術大師真係要屌下

直程勁過啦 一個DNF 一個完成比賽

擺明Russell On9
咩爭第九名就唔洗咁defend
本質上同Albon句they race me so hard 一鳩樣

事實就係夠位
佢做反應都冇錯
但佢技術未夠高 避一避時扭太多炒上草
結果攬炒 仲要去打鳩公公頭盔一下
扣撚晒分啦

冇計 見到係Bot上左腦
唔係爭第9 爭下年個位
拎住架威記過平治 又真係幾威

講緊Norris條紅軩可以頂到咁耐

最慘係人地角田第一場就破處拎分
自己係WILLIAMS 淆左3年一分都拎唔到
恨拎分都好合理

其實要 blame Russell 無問題，但上面唔該真係睇清成件事先
佢唔係 on 居俾 bottas 嚇到剷草，而係佢避去 bottas 留俾佢個個位
但因為漬水，佢未到草而經 aquaplaning 失控 ... 然後先會剷草再剷 bottas

所以講真要怪 russell 只可以話佢係咁的天氣下係個個位 overtake 一架 mercedes 太搏
但講真作為車手咁都唔去就好難鬥車，同埋 bottas 作為爭位的直接對手，個心點都會雄啦

至於 bottas 講真佢又好難做，讓開乜都唔做俾佢過就變左傻仔，所以佢就留位俾佢，但佢點會唔知邊位有水丫 ... 擺明陰 russell 點知炒埋自己 ... 事後當然扮哂野話留哂位再屌 russell

不過咁樣一來我諗 mercedes 更加堅定，一日咸唔退，一日 russell 都唔會上到去 ...

好似唔係鏟草，只係踩左賽道條白界，但落完雨條界好跣，所以失控隊落公公到

其實如果第一個pit唔柒已經輕鬆贏咗

Ching心水清

羅素今季DTS 終於有鏡頭

on9con成10個圈同前面一秒內又唔過，頂住ALO

最尾比佢博到kimi被罰，兩架alpine有分
大頭今場車好差，不過好彩ocon有DRS拉龍拖住Alo頂埋perez

摩納哥不知幾刺激

玩完了

sc overtake嗰度車隊應該要叫佢俾返個位人

當然本身sc spin已經係柒到喊

佢揸架垃圾Arrows都有代表作
佐敦都贏到車ga

Roiling start時max都爭啲出事

呢個中肯
不過唔係主流意見
主流都係屌後生嗰個

羅素係要學啲公關
不過公公都唔係唔濕尻

我諗佢似Hulk了, 無商業後台，際遇麻麻。重要時刻唔係自己出錯就人地出錯失去機會。渣渣下以經忘記左點樣爭勝。由有天份既車手變成一世都比人話係有天份既車手，但從來無成績。

尋晚搵佢試嘢係正常，橫掂stop go 10秒都唔會有分

話素扭多咗出草所以炒
用四萬嘅講法係
當你開住drs 盡油過前車 個closing speed 咁快
前車有少少movement 都好 你唔知佢會郁幾多
一定唔會可以啱啱好貼返實係佢隔離

我覺得成件事最大獲係 素presume 咗公公知佢係個到上緊嚟

今場一開豇爛左頭翼，中間又炒沙。其實都讓左好多出黎都第2。
我覺得佢而家先係高鋒。

因為黑色肌膚給他的意義

公公其實好難唔知素會攻佢 依個場係得條直路易過車 後欄着咗火幾個圈 啲radio實係咁轟炸 擺明揸住中指陰𡃁仔同直接競爭對手

要好似咸咁用黃磨六十幾個圈，或者四萬中途有個壞死定，咁先有d野睇

諗起Max

同一架車
佢頭30個圈喺中間鬥廢車
佢真係要問吓自己點解會喺呢個位

希望新轉隊個幾個快啲上力
今場見到落雨，error margin 細左之下，佢地一係無乜表現一係就 spin
如果佢地上力的話前面就更好睇，尤其是 ricciardo 同 sainz，佢地部車係快

同埋更加期待下年新車

假又話人假，真性情又屌

佢手車幾多料大家知啦 同人纏鬥特別弱
揸住火星車 叫佢hunt him down時 例牌自爆

Russell 要上MB難咗好多，F1 係一盤生意同埋宣傳工具，要快嘅車手，俾錢撬Max、Leclerc，一樣搞得掂，就算份合約幾貴都好，都平過對品牌形象嘅影響；佢今次真係同大家講佢係品牌形象嘅隱患，你唔知佢幾時會大爆發；Alonso 咁堅都入唔番大車隊...

好多人屌佢講真話
其實有火都正常

連Webber都可以爭標，就知當年架紅牛有幾屈。

好多時都會幫佢兜話有 floor damage 無左好多 downforce ... 今次都難得幫佢講嘢

不過最仆街就 toto，講真佢實心水清，知 bottas 做左咩，但又唔可以撐哂 Russell ，掉轉再借呢個機會半講笑半兇 russell 扔佢走 另一邊就當安撫返隻狗繼續專心做 no2

LEC 收油俾佢入返嚟

我係binotto屌咗出聲了

我明呀
同期揸f2
一齊打機嗰幾個
個個上曬po 有個仲贏埋車
佢就....

Kimi 係03 05 好接近世界冠軍ga
本身手車係好快
所以先有人撐

一落場揸Sauber試車已經睇到個速度

今年有揸波 難講 一間又蘇伊士運河

或者咸包尾起步
諗起叻瘋狂爬頭之後炒車

你知唔知幾多車迷想佢入平
Memes 都有唔少

人地炒次車就無機 仲要話簽Max leclerc會唔會諗得太多....人地牛同拉利會唔會放人呀 仲要遲d大改 邊隊會彈起邊隊會收皮都未必知

Kimi真係好人

我素PR呢d野可以再教嘅姐......
反正都唔會係今季上黑平 隔一季大家就咩都唔記得架啦
我宜家就仲記得佢上年sakir點樣比7pit逼害 諗起都覺痛

記得有個meme改咗換軚其中一個人係咸

PR真係可以教
技術就係咁多就咁多 公公

唔讓咪同PER一樣下場

依家同陳恩能一齊旁述個個係咩人? 好過阿邦好多, 同埋佢地兩個有火花, 聽得過癮左

話就話黑平係火星車
但我素一上車揸出黎果下真係好有霸氣 由其第一個圈已經海放後面
同埋後面連overtake入番積分圈 乾淨利害
果幾下好明顯見到同保子嘅分別

素同公公有分別相信大家上年都知
不過唔知素養軚好唔好呢

同埋想問吓今場點解公公咁後起步
利申冇睇排位
公公出咗咩事要去到啱啱喺 williams alfa haas 前面咁柒

成事

Sainz根本就係得咁多
係睇四萬 同圖

講真，羅素呢下只係低手左，比人sell dummy就中招，事後d PR更加痴線，不過我係平治一定更加比佢上，揸雞車可以同你痴咁近仲要咁有火，羅素柒左呢獲真係no big deal，慢慢教，反而公公就真係見哂底，P8已經unacceptable ，仲要完全過唔到車

係佢落入車陣特別廢
17年開始佢就係咁
唔識cool front tyre

Toto Wolff, Head of Mercedes-Benz Motorsport:

Valtteri had a difficult first 30 laps and shouldn't have been there but George should have never launched into this manoeuvre considering that the track was drying up.

連toto都有意無意話公公真係好慢

你擺出嚟條link寫
19叻係聽唔到車隊radio
但佢講嘢車隊聽到

弊, 唔明添

佢唔應該話p9對公公黎講係nothing
我覺得素係想暗抽公公p9
但唔應該咁講
咁樣講 講到公公今季都實有分架啦 點解唔讓比我拎

咁2009年巴叔都叫可以爭冠既

連登F1 賽車台榮譽永遠台主成事不足

PR要改改 打嗰吓都算
之後佢嗰 team 應該要捉住佢唔俾佢喺咁火嘅情況乜都講
不過聽呢啲嘢幾 juicy

之前平話一跟人尾就cooling 差 唔知依仲家係咪

炒完沙換埋頭鏟已經俾Max lap咗一個圈，前面啲車架架之間都有差唔多十秒距離，唔係紅旗幫佢reset點追得返上嚟

唔係同Per SC spin Ric同Gas過佢嗰吓一樣咩，Max off-track同spin，後面點解唔可以過佢？

有兩下真係技術嘅，第一撞爛頭鏟都仲keep到速度加紫圈，第二入左gravel可以保持動力出番黎，呢兩下真係好撚勁，不過個紅旗真係超級狗屎運諗起尋晚其他巴打話crashgate 2.0，完全係做比咸狗咁